睇文字直播，笑x到我仆街

賤朗

王騎又燈

又燈到

燈到入波

我朗忠實球迷

系

tap in

開齋喇
王騎開心死

依啲19波都mon住牙朗,真朗迷

兩球喇王生

笑x到我仆街

王騎就真係笑x到我仆街

王騎愛朗

王騎是愛朗 從沒怪朗 愛朗是永沒年期
王騎是愛朗 然而沒有朗 世界頓變了乏味

又唔計牙？

根本王騎係打者愛也

等睇燈到hat-trick